{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079349?place[place_type]=GID&place[gid]=1079349&place[latitude]=37.7048499129&place[longitude]=127.5145172367&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 프레이즈스위트"
    },
    "text": "フレーズスイートは加平一軒家ペンションで、一日1チームのみご利用いただけます。 室内は異国的ながらもモダンでシンプルなスタイルでデザインされており、広い野外庭園と室内バーベキュー場、カフェが用意されています。 近くにはK-26、プチフランス、南怡島などがあります。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 ペットは入室できますが、同伴の場合はお断りする場合があります。 男女同室での宿泊と未成年者は入室できず、客室や施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許可されておらず、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 ペンション内には個別バーベキュー施設があり、バーベキューグリルを利用できます。 IPTVとWiFiが提供され、カフェと朝食サービスも利用可能です。 ボードゲームやバドミントンなど、さまざまな楽しみやイベントが提供されます。 周辺の観光地としてはプチフランス、アチムゴヨ樹木園、南怡島、ザラ島、K-26、加平四季ソリ場、キャンプトンアイランド、ポセイドン水上レジャーなどがあります。 一軒家の客室は4人から10人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フレーズスイートはどのような施設ですか？",
            "answer": "フレーズスイートは加平一軒家ペンションで、一日1チームのみご利用いただけます。室内は異国的ながらもモダンでシンプルなスタイルでデザインされており、広い野外庭園と室内バーベキュー場、カフェが用意されています。"
        },
        {
            "question": "フレーズスイートの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "フレーズスイートの近くにはK-26、プチフランス、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、同伴の場合はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊と未成年者は入室できず、客室や施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "室内で直火調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フレーズスイートではどのような楽しみやイベントが提供されますか？",
            "answer": "フレーズスイートではボードゲームやバドミントンなど、さまざまな楽しみやイベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フレーズスイートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "フレーズスイートの周辺の観光地としてはプチフランス、アチムゴヨ樹木園、南怡島、ザラ島、K-26、加平四季ソリ場、キャンプトンアイランド、ポセイドン水上レジャーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フレーズスイートの客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "フレーズスイートの客室は4人から10人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フレーズスイートで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "フレーズスイートではIPTVとWiFiが提供され、カフェと朝食サービスも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 533
    }
}